世界末日香港邊到最安全

老母個閪
啲人成日叫我縮返入去
應該好安全

佳佳間安全屋

辦公室最安全

觀塘

之前好似有討論過如果香港有喪屍邊到最安全
好似最多人答朗豪坊同polyu?

去返工最安全
同武肺一樣
政府同喪屍病毒com好咗
唔會搞返工放工既人
或者去終蟈
人哋日日清0
清到人都冇個就仲安全

上連登做冷氣軍師

公司

都未講邊樣造成世界末日 洪水 地震 隕石 核洩 病毒 外星人 戰爭

地底mtr